有冇茼蒿(皇帝菜)、西芹、荽茜同好

皇帝菜真係狗都唔屌

好香啊

正呀

鍾意食皇帝菜同西芹
就係頂唔順荽茜

皇帝菜真係

其他都正

只鐘意莞茜

正

除咗西芹

唐痾

茼蒿打邊爐一定落

西芹

三樣都正呀

唔食肉呀

三樣都食

個小朋友幾多歲

皇帝菜打邊爐首選 不過火鍋以外就唔掂

加蒜粒炒肉碎都ok嘅

西芹ok
另外兩樣就不了

打邊爐一定唔少得皇帝菜

除西芹外，其他兩樣都鍾意。